Frequently Asked Questions
==========================

1. **Q:** I get “port already in use” when running Docker…  
   **A:** Stop any local containers on port 8000 (`docker ps`, then `docker stop <id>`).
   |br|
2. **Q:** How do I reset the database?  
   **A:** 
   |br|
3. **Q:** Where do I find logs?  
   **A:**
   |br|
4. **Q:** I can’t upload my bot…  
   **A:** 
   |br|
5. **Q:** I don't think the Tournament history results are accurate?
   **A:** 
   |br|
6. **Q:** I'm unable to connect to the database. |br|
   **A:** The database is not running, or your IP is not allowed to access the database. |br|
   |br|
7. **Q:** I'm getting "open //./pipe/dockerDesktopLinuxEngine error:" when I attempt to use docker-compose up. |br|
   **A:** Make sure your Docker Desktop is running while using any docker commands. |br|
   |br|
8. **Q:** I'm getting an error when I only choose to use one bot for testing. |br|
   **A:** More than one bot has to be used for a game to be valid, or else the tournament will be rejected. |br|
   |br|
9. **Q:** How do I test how effective my bot is? |br|
   **A:** Select one of your bots, one or more of the selectable test bots, and then hit Run Tournament with Selected Bots. |br|
   |br|
10. **Q:** What format should I use for my bot? |br|
    **A:** Click on the "Download Template" button in Bot Testing, which will give you a file template to use for your bot. |br|

.. |br| raw:: html

      <br>